PS4 Lego系列邊隻好玩?

花多眼亂求推介,最好可以2p

鐘意咩戲

marvel系列都OK

玩法有無唔同?

lego city undercover同marvel都有open world耐玩啲
btw lego marvel 2就出好似幾正

全部都可以雙人 個人推薦STAR WARS